15 歲想開始學揸車

得15想試手感玩幾年先考車。
係咪玩住car SIM先?

有冇推介？

灣岸

學揸你條毒撚既肥仔波先，

steam有隻city car driving， 左呔右呔都支援, 建議等特價40幾蚊先入手